csl 轉plan一問

想問下而家我個號碼join緊family plan（非主帳）
可唔可以自己拎住而家既號碼轉去其他plan/轉台
而唔使通知主帳嗰個人？